如果星期日 全民 dress code 頭盔 眼罩 口罩

咁咪可以隨時可以進入作戰狀況 又唔怕比龜逗囉

有無得諗

雖然會好熱

難度有啲高

做到既話會好正
但合作度要好高同物資數量係一個問題

叫定人自備 如果唔知既到時派比佢地

盡做啦
拎住頭盔都好

就算比警犬逗都可以話 聽講星期日有好多暴徒遊行 所以要保護自己

星期日suppose係和平遊行，會有好多家長有小朋友出席，唔好著裝備搞串個party喇，陣間引到啲狗又發癲，夜晚或者星期一先dress code啦

全民dress code 頭盔 眼罩 口罩都好，d龜逗得幾多個？